香港好快會俾香港人嘅自負摧毀

講真
香港人係近10年黎完全冇進步過，
只係識得不停咁批評人。

我自己都唔係太鐘意大陸
但明顯地大陸係近10年真係進步唔少，
唔講政治，
例如文化方面，人地拍套劇肯投資幾億，最後套劇大受歡迎，演員黎到香港俾大批fans接機，你地就淨係話咩文化入侵點點點咁，但係唔識得欣賞人。
電子支付，科技個d就唔洗講啦。

香港人，係時候要學識欣賞人，學識參考其他人，唔好一味識批評，唔係話一定要跟大陸，世界上仲有好多其他地方係值得參考，但唔肯放低自負嘅心態，香港真係遲會玩完嫁啦。

睇下范冰冰就知幾成功

香港人一直都吾係一個好嘅觀眾

大陸嘅政治民生唔值得我地學習
但係無可否認大陸人肯投資係影視娛樂上呢一點真係過左香港

好似幾年前呢個cover咁，睇得出係用心製作，但係一出黎香港人都係屌，有時見到都真係有d心酸

Btw，吾你老母

洗黑錢渣

連登仔盲反唔係第一日既事

收皮啦樓上

「真正的實力恐怕不是想像中大。」

多謝提供例子

大陸人靠影視洗黑錢，但衰極都叫有套劇出黎
但香港人有錢有資源都去炒樓炒賣，冇為過本土文化或者本土進步出力，我實在好多年冇睇過香港本土嘅大製作

真係強大同掂，駛鬼成日係連登派班五毛出嚟吹噓同踩港咩

我個名

因為無競爭呀麻 ATV都收左皮 TVB亂鳩黎都得

香港而家唔再靠電影洗黑錢，而家只係到中國拎電影洗黑錢，而家收藝人高稅之後你估中國個文化泡沫會點爆？

明明就係因為中國
香港先搞成咁
仲想將責任推落香港人度
再配合奶波魔魔呢隻踩港狗

香港人不嬲都垃圾

講得好
你睇隻奶波魔就知

所以我都唔係吹奏或者咩
我只係認真香港人需要放低自負，學習每一個地方嘅長處，例如日本嘅創意，韓國嘅娛樂事業等

連登仔日日批鬥香港人
咁叫自負？

大家睇下
呢班人就係踩港五毛狗既分身

香港人果種自我既優越感係令到呢個地方無進步過既原因
唔肯接受強國同韓國不斷進步緊 香港不斷倒退既事實

痴線,係某d連登仔自負only
唔好屈哂香港人

香港人撚有骨氣咩
有錢有能力果班一早狗衝去奶鞋底啦
無錢無腦果班又狗衝去淘寶煲支那劇

唔覺香港人自負，只係有D人連香港人有自信都睇唔過眼
就係希望整到香港人自卑，以便中國人既身份可以成功取替港人對香港人既身份認同

Sad

自負係你自吹出來
成日扮晒恨鐵不成鋼咁踩港

唔講政治

你收皮，又想踩港，今時今日香港搞到咁完全係俾支那累死ga ，如果香港獨立左一早超越新加坡啦，俾d第三世界拖累仲要我地睇得起佢地

講得好
點解十幾年前冇呢堆話題出現？
其實大家都心知
贏國明知自己個名衰
同化唔到
只能踩低你令你自卑
之後搵班扮晒恨鐵不成鋼既五毛狗來講到好似幫緊你咁

睇電視睇到傻撚左?

電子支付個方面paywave同8達通都屌打大陸支付寶啦
又快又方便 一拍就得
唔洗拎部手機出黎 又要開cam 又要對準麻撚煩
仲要d資料會比哂上政府去monitor
分分鐘仲會扣埋個d乜鳩社會分數

科技個d擺撚到明係港共政府唔識搞啦
放左咁多資源 回報都係無乜咁
政府班子垃圾離地

我鐘意睇連登就係永遠見到你呢種弱智仔存在，認為對面河真係有可取之處，要學都學美帝而唔係支那豬

用到支付系統先進嚟吹捧，都知乜路數啦

可惜了我的港

主因唔係自負

係冇足夠民族性去自強

所有野都敵不過眼前利益

屌你, 依家嘅支那娛樂都好吹奏

綜藝節目全鳩部都係抄

劇集一味掛住大堆頭, 或者走韓風, 玩美型角色
以前90年代嘅三國演義, 水滸, 孫子, 依家拍唔返呢D貼地重視原著嘅歷史劇

你要用例子都咪用支那娛樂啦

香港既建築都係, 你見打完風無咩事就知
只不過近呢幾年要被逼行政治任務就起埋d垃圾, 完完全全係俾第三世界國家拖累

香港人唔係唔投資 係投資去大陸姐

On9仔上次柒撚完仲唔識潛

啱啱响福田一間港式茶餐廳食奶油多會俾埋膠手套，既高檔又衛生。香港就調撚返轉走塑走飲管，趁地淋啦。

死咪死
最多移民

有實力既企業先會做到呢d投資，你同我地講都冇用，如果有幾十億身家就同你玩下
而家炒樓係最揾到錢既方法，你用咩去吸引企業投資去其他地方？

"唔講政治"，此篇已完！！！

(OP你冚家以後幾代繼續做你既喪屍5毛狗奴畜，就算9數啦！！！)

影視娛樂圈只係一個人性墮落嘅縮影，充滿潛規則同不公平。
不過，咁唔代表香港要輕視文化。而偏偏最又潛力嘅突破點，二次創作，個政府又管住哂，抹殺平凡市民創意，真係俾佢叫脹。

社會風氣剩係識炒炒炒，打風炒膠紙，炒iPhone，炒樓炒股 完全無啲sustainable既產業，塘水滾塘魚。

香港之所以十幾年無進步過既原因唔係因為香港人自負，而係呢個濕鳩政府無能。無長遠既發展方向。搞基建，搞港豬澳，大灣區，受惠既係香港人？